收了一盒大陸口罩怎樣處理好

話說之前 政府免費檢驗肺炎的時候 每個住宅單位派發一盒50個既口罩
拎返屋企發現個廠家地址係湖北省
咁我梗係唔敢用啦 所以打算拎落去俾樓下區議員俾有需要人士
但行動之前 就收到果位區議員派的三個免費口罩 上網睇下牌子是越南4層口罩
搞到我都唔好意思拎落去
大家話果盒大陸口罩點處理好

派畀藍屍

捐俾工聯會

用嚟劣鳩

呢盒

送比藍絲親戚